721先係重點！呢個重足以令政府跪低！

五大訴求係好重要，但其實一個721已經可以做到！要將任何示威都同721拉返上關係，唔係俾健忘既香港人忘記呢件事！

721白衣人無差別打人事件，市民有哂人證、物證、時間、地點、影片、白衣人資料等，警方絕對係夠料去起訴暴動、謀殺等，但係政府/警方係唔會起訴佢地，因為現在 政府、黑社會、警隊係坐緊同一條船，警察真係起訴黑社會＝自斷一臂，我所講既起訴唔係表面既起訴，而係真係針對返有哂資料既白衣人。

黑社會俾人過左一棟，擺左上台，你估黑社會會點做？一係就收錢割席一係就爆大獲！但黑社會缺錢咩？黑社會寧願同警隊纜炒都唔會收錢了事，黑社會爆出警黑勾結證據後，警隊即刻失去中立人士既支持，此事成立獨立調查委員會有理 (因為監警會都係警隊既人，有警黑勾結之嫌)。

跟住警隊一定唔肯，到時可能會是警隊擺工或者警隊反癲做D唔知咩事出黎，法律就可以裁定警方執法不公平，警方提供既所有證供、口供都會不被接納，兩個月內既暴動罪就容易打得甩，變相釋放左義士同取消暴動定性。

此時，再去爭取雙普選，先會獲得最大既認同聲音！。

前線又可以休息下，多左免費既不合作運動 (西隧、紅隧免費都是一個好選擇！)
趕走上水水貨客又是一個好選擇！可以嬴得民意又可以做到一D市民好想做但政府唔做既野。

雖然我係P牌，但以上係個人意見，謝謝。

自推！

721

推

721！

721元朗恐襲

721！不能不理！這就是政府的死穴！

831
721

721`

勿忘721

push

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人, 警方唔拉黑社會
警黑合作, 警署落閘, 999唔通, 無人落charge

721元朗恐襲第22日: 無人落charge, 無警停職

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會, 香港警方=恐怖主義組織
無忘721
記者請日日問

721!

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!